到底聽日係唔撚係圍鳩立會

=係
=唔係